(估國家）食客打邊爐撈出死老鼠 老闆：老鼠也是糧食餵大

11月06日(二) 02:43
更多新聞短片

重慶渝中區有4名食客在一間連鎖火鍋店用餐，竟在湯底中撈出一隻被煮熟的死老鼠。其中一名食客表示，與老闆理論時，對方竟稱「老鼠也是糧食餵大」。據火鍋店老闆則表示，已向食藥監局和警方報警，正調查火鍋湯底出現死老鼠的原因。

據老闆表示，4名食客大約中午12時到火鍋店，選擇了店外的餐桌就餐，一共叫了9道火鍋配菜。老闆續稱，大概10分鐘後，食客向店員表示在湯底發現了老鼠。片段中，在九宮格的火鍋裏，一名食客用筷子從中間格子中夾起一隻老鼠，該老鼠較大，全身黝黑。

據食客發文聲稱，火鍋店老闆曾在事後向他們表示：「吃出了問題，再來找我們。」惟食客不接受這個說法，認為身體因此出問題，找火鍋老闆已是為時已晚。食客更表示老鼠不是自己帶去的，稱：「為了200多元人民幣（約230港元），誰還隨身帶隻老鼠。」

老闆表示，事發後，已第一時間向當事人表達歉意。食客在拍攝影片和拍照後離開，並未留下聯繫方式。他更回應稱，事後立即組織員工開會檢討，惟暫時仍不知老鼠從哪裏來，也不確定是哪個生產環節出問題。老闆又指，一次性的火鍋湯底都是由企業配送，使用時才拆包裝倒入鍋內。

打邊爐送老鼠仲想點

唔記得起肉ja 大驚小怪

hello moto?

屌

本身拎黎整雞煲用

重慶火鍋

食客更表示老鼠不是自己帶去的，稱：「為了200多元人民幣（約230港元），誰還隨身帶隻老鼠。」